等條刺消失到底要幾耐？

條刺到底要幾耐先消失到？
定會跟一世?

一世, 點有可能會消失

放條大好多既刺，之前果條就會唔覺有

有新既刺 舊既就會唔記得

應該係一世
溝緊個女仔，但女仔因為條刺而接受唔到我